請不要破壞紅綠燈

唔該！
唔好破壞D，紅綠燈
示威同紅綠燈無直接關係！
所以，請不要破壞紅綠燈。
示威過後，D市民要跟紅綠指示下使用道路，確保交通安全
有好多，都係十字路口或者視線死角位，使用道路者
譬如，老人家或者細路，在沒有紅綠燈指示下使用道路
由於，判斷能力以及反應能力未必有能力確保自身安全
麻煩各位人士，留意
本人，理解示威者的訴求
亦

重視公眾安全

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？生仔呢？心臟病發呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府